發覺香港班球員好中意幫自己剪球玉片

尤其是藍波個班好中意放上自己ig
其實你地知唔知咁樣好7真係勁既就大撚把人幫你剪啦 洗撚自己剪咩 成日都扮球星 收皮先

你又知

睇佢地ig
班撚樣好中意圍爐

名

有冇例子？

ykww_
中大藍波撚

不過我都見關咁
雖然係個人野黎 但司馬昭之心都係食女姐
D女受無計

睇咩女啦 中學就有機既
大學就難d 除非同圈子都係藍波撚
其實主要係想屌鳩香港班撚樣同外國比就屎波
但係又成日咁高調咁
唔洗好勁 但起麻都要打撚到台灣班友咁勁先有資格擺片啦

有條傻仔暗星post 7人league 俾人睇tim

你打聯賽可以叫人幫手剪添